(劇透)從[返校]看時代革命

睇完返校感受好深， 究竟大家想成為(返校)入面嘅邊個角色？

痛苦多年後先可以解放自己的魏仲廷嗎？
還是
不斷輪迴否定事實不願意面對過去後悔一生最終自殺的方芮欣嗎？
還是
被方芮欣告發無辜死去的讀書會七人嗎？
還是
一群明知有不公嘅事發生，但因為恐懼強權而置諸不理嘅普通學生嗎？

其實其實(返校)正正就係香港嘅縮影同未來， 唔想成為以上四種人希望大家可以行出嚟， 喺情況未變到最壞嘅時候，爭取我哋應有嘅權利同自由。

2019-01-01維園見

推

10連成功

再自推(1/5)

(2/5)推

(3/5)推

(4/5)推

(5/5)推

善心打破零回覆

一月一維園見

Tui